[NBA] 拋磚引玉，防守得冠軍 細數功不可沒LOCKDOWN PLAYER

呢期鐘意睇lock down ,
神枱：pippen
1.kawai leonard
2.tony allen
3.avery bradley
4.jimmy bulter
4.patrick beverly
5.kobe
6.ariza

應該漏好多 請補完

Bowen

佢算唔算

你講個班又好幾個都無冠軍

我都好中意lock down D

好中意Beverley

但唔知邊到買佢波3

Jimmy butler個位我覺得應該比慈世平，佢防守好撚癲

😂😂

訂啦

所以一路都係叫3d球員
講緊起馬都要有3分波先得

Zaza

Laimbeer級

Shawn Marion

me

ron artest

好似證明緊純lockdown player係唔足以奪冠

Brian Scalabrine
守住飲水機奪冠

shane battier都無人講

阿泰斯, 同埋以前帝王基斯迪
比立斯/ 王子 活塞其中4虎 防守都好勁
阿里沙呢D 真係差一皮
保雲唔ZIP腳既話,佢1on1 mark人 好勁

payton, mj, rodman, pippen

邊個

係播 遮眼王

唔明點解成日話ariza 防守勁

邊個係飲水機？

All agree
Browen矮仔黎講腳步好快 粘人防守粘得好實
唔計佢球品 佢防守幾岩矮仔學 不過好體能化

我街場對高佬就係靠佢遮眼大法

起碼都要有bruce bowen 同shane battier啦

Bowen
Battier
Prince
Ak47
Artest
咁多人都冇講

Artest 都無

變插眼

james posey
shane battier

其實佢本身Dram off foul係有一手
補位果d, 佢係熊仔果震係出晒名架
到佢去火箭,其實佢唔出插眼
又真係好難果震單防到kobe
不過Kobe開頭果一兩場都唔習慣,
之後習慣左就係佢面前射波,入左就fing 手指, 串到
而kobe 唔知0幾年果年, 一個人比阿泰斯同比提亞兩個輪佢
kobe都keep到咁上下,算係咁

09

保雲果D貼身,蟹步
真係唔係咁易擺甩,
我比較想睇如果保雲Mark KD, curry會點
通常比保雲mark果d 好快無氣,
然後當保雲進攻 要同佢對位果震,
佢又成鳩日跑,又要追住佢,
一個唔留意,就會比佢射粒底線三分
佢既角色 都幾重要 某程度黎講
至於佢zip腳果d小事啦
當年木狼 果個白人射手, 兜野食左佢一腳天殘腳
我直到今時今日都諗唔明,點可以做到

james認真守果陣都好癲，守到哂5個位

不過而家多數hea守

慈世平太慢，嗰陣睇佢根本守唔到kobe，只係用嚟喺battier抖緊嗰陣幫手頂吓，battier就真係跟得到kobe，又唔受fake，冇佢防到kobe成日鬥氣射啲terrible shot，無視隊友鳩鏟鳩射，火箭未必拖到打七場。

以今時今日咁嘅吹罰尺度，畀到我有以前lockdown D感覺嘅得返kawhi, klay同朗度。

見馬刺playoff守哈癲守撚到要舉高哂手咁守，屌你老母季後賽定睇緊學界？真係好撚無癮，直接開條中路畀今時今日班明星鏟入去，場場四十分啦屌，收視一定爆燈。

其實阿泰C 都磨到 KOBE D體力架
同埋阿泰斯有D特登聊鳩KOBE
所以果一個系列,最好睇,而且鬥足7場
最記得佢鬥完火箭7場,D人以為唔夠金塊打
點知

Klay
你肯定 ?

Klay呢啲就算啦
基本功其實做到好足但無乜特別

其實都係架,睇返03年,05年 打籃網,同活塞,果D抗壓 又真係唔同
再早D MJ果個年代 見佢咁樣比人扯落黎
真係好誇張

學院派防守

一來啦
仲有取消Handcheck同增加進攻有理區嘅問題

無可否認以一個商業聯盟，經過05年嘅低收視之後

無奈都係要鼓勵得分

咩係handcheck

手一向前不斷吹foul啦

比你講完參考下佢打法幾好 同對方鬥長氣

Rodman?

Rodman is really going to lock you DOWN